村屋 睇唔睇到now ?

大家用緊Netvigator 100m, 睇now 高清會唔會唔順？

巴打我有fd做緊PCCW,NowTV，佢之前都係幫我搞，你可以搵佢幫你整

佢Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：